嘈咩撚野出唔出金鐘，現場一個人都無

都唔撚明嘈咩鳩嘈成十幾頁 成班鍵盤戰士 今日又唔係關鍵